★FF 如果地球有洗腦藥（效忠），地球人會變成點？

奴役？

但所有人都on99，除了奴役外，仲有冇其他用途？

剩係唸到不停勞役/屌

所有人變成 活動的工具，冇思想，叮噹好似冇呢種法寶

食左藥既人望實茶餐廳部電視機長開播住既TVB先會安樂
冇食藥既人想轉台會畀食左藥既人㩒住

佢會出更貴的解藥

最慘既係香港唔洗有e隻藥 d 人都已經好重奴性